該所有動員油麻地旺角尖沙咀攻返入去理大喺後邊包住啲狗，等佢哋前後防手困難，到時必定有缺口

快

Tui

一路從油麻地，另一路從尖沙咀，應該有得做！！